爺爺爆了炸 有一種味道叫做家。。。。。。。。。。。。

你終於有freestyle

好幽默呀羊B兄

小k...

好長

點解今日無影手腳呀,搞到我無得j

男校